點解連登仔會覺得侵侵贏到十一月大選

本身武肺已經處理得差
BLM又唔收口出來9up
係得連登仔認為BLM會幫侵拎分
FF班暴民示威會令民意逆轉
點知燈到民調差距拉得仲開

當年同hillary都係平均差4-5%
家陣同biden個距離仲多過4年前
搖擺state比biden拉開曬距離
仲要侵平時把口唔識收，分分鐘9up再死多獲
China joe家陣開始唔出聲，侵自己都會自爆
係得連燈仔先會坐落去架沉船度
訓身買侵會贏
（不過好過熱狗，起碼無衝去twitter話自己撐侵）

不過連燈仔會話
我唔知道，我睇唔到，我見唔到
連燈仔越撐侵就知China joe十成贏硬
燈力拍得住腦燒

最好笑諗住上網up幾句會影響到美國人投票
點知暗示埋自己係侵fans
共和黨就無所謂
一個唔好彩遇著個民主黨
誤導埋香港示威者=侵fans
到時china joe上台連民主黨入面會撐香港嘅
都諗下會唔會繼續撐

Solomon Yue: Don't get involved in American politics
HK needs bipartisan support

而家其實五五波
blm發酵對侵冇好處
但嘈得最勁既個d全部藍州
你估個度d商家佬見到州政府為左發大件事半縱容示威者打爆自己鋪頭會點諗

joe biden仲有一個大問題係
佢既老人痴呆症狀已經開始唔係幾瞞得住
黎緊電視辯論對著trump應該會被禁住打得好難睇

而且就算佢選到好懷疑佢係咪可以健康完成任期
所以呢個情況個副總統就好緊要
biden又應承要搵個女vp
但根本冇乜選擇

最好搵warren 打鳩柒支那

留名等睇愛侵力喊到仆街

根本就要兩黨支持
比愛侵力搞都比人label 做傻仔

唔知架其實 太多變數
English Choi係個例子

反正拜登上香港就滅亡變新疆
何不盡地一鋪?

兒登仔：BLM示威關Trump撚事

知道關佢撚事咁佢日日又出嚟9up撥火，兒登仔個腦都on99

仲有奧巴馬門

佢揀warren就更加冇嘢好擔心啦

老人痴呆？係真唔係呀

好難講 因為成個political establishment 都係favor Trump
華爾街矽谷班大佬都係favor Trump
其實成個political establishment 係911之後已經係右翼當道
全球右翼勢力 法國 印度 美國 英國 澳洲 高潮迭起
但係德國被強行中斷 德國左翼力量龐大 親美既AfD跌剩個位數字

『21世紀是另一個黑暗的中世紀，絕大多數的財富被極少數人掌握，科技進步陷入逐利的怪圈且緩慢增長。軍費越來越高民族主義此起彼伏，普通百姓被現代傳媒的糖衣砲彈炸的娛樂至死
國際共運撲朔迷離。
常說科技讓生活進步，文藝復興打破了宗教的束縛，資產階級替換了封建貴族。
總得有新的，新的發現和突破，把控制人類的金錢和價值符號擊碎才行。』

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

無理咁多，已投Trump

贏閪到咩 等拜登上台 去中國kowtow認錯算啦

美國政治依家最大問題就係青黃不接, donald trump 其實都係有老人病, 唔係失智, 而係變得盲塞, 固執, 唔似年青時咁風度飄飄, 佢諗法唔係冇道理, 但係點樣去控制情緒, 去表達, 去實踐就好撚大問題, 如果佢玩少 d twitter, 少講幾句無謂野, 之前 white house coronavirus task force 亦都早些少畀 kayleigh mcenany 做公關, 民主黨靠 joe biden 根本冇得鬥

China joe唔出奇
佢個狀態似比人送佢老人院

最怕Hilary

有你呢條連登仔落力燈我就放心了

ON9 post 拉

我撐共和黨多過民主黨
小政府大市場，保守價值觀
係連燈班侵支持者太撚on9
唔笑鳩佢地都唔得

佢做副總統嗰陣有時公開場合會突然呆滯唔記得自己做緊咩咁，嗰陣已經傳佢有老人痴呆

想得太多了
呢個時勢一定揀黑婆啦

我都想係有warren warren其實取代biden先岩

連燈侵粉：我睇唔到，我唔知道

電視辯論可以有deepfake, 唔怕

係，睇情況真係難連任，報章同左膠太多

action & reaction
有antifa極左發癲 自然推到人去右

巴打訓咗幾耐

理論上係
不過侵多口抵消曬

因為你喺網上見到嘅民意無代表性
好多trump支持者唔上網 淨係睇fox news
你Check下fox news ratings贏隔離台幾條街就知

真系橙 想侵贏sleep joe輸都變熱狗😢樓主出侵侵po就得 人地出就燈神熱狗傻西😢

有無人好驚侵侵連任唔到

CHAZ
搞churchill ghandi
迫prof lenient marking for black
根本美國式文革
friends, gone with the wind 幾十年前又要比人binc
就算唔係pro trump都好反感

當年個民調係無錯㗎
侵係輸選舉人票
而好多搖擺州都係贏少少
家陣個差距寬4年前唔少

其實我覺得美國事由返美國人自己處理，
我地剩係要話比人聽共產黨有幾撚邪惡，
想做多步可以提出理據話埋邊個企係共產黨果面。
唔需要直接代表香港人支持邊個美國總統

想一回事
事實係另一回事

美國事由返美國人自己處理
但china joe我都一定屌 共狗點解唔屌得
一定spread比外國人睇

When Patrick Ho was arrested at John F. Kennedy International Airport on Nov. 18, 2017, the former Hong Kong government official made one phone call: to James B. Biden, the younger brother of the former U.S. vice president, an acquaintance whose number he had on hand.

The well-connected Hong Konger asked Biden for a lawyer.

Ho was going to need a good one. The U.S. Department of Justice was planning to indict him for using his connections at the United Nations to bribe a U.N. General Assembly president along with several African government officials.

我個人認為你完全正確

當年話9成會投希婆

9成希婆會贏, 唔係9成會投希婆

但係你上開Twitter，reddit會覺得95%反侵
無咁大比例囉

其實尋找外援肯定係買兩邊架啦
邊個贏都好，都要確保美國肯幫香港人
我哋又無得投票，訓身支持Trump有咩用？

至於部份屌票撚（屌美國佬唔識投票）就更加神奇
香港屌票文化真係弱智

點解一到凌晨咁多反侵post

證明中共開始驚

衰衰地都叫做connect到下美國人
twitter MAGA / Biden / Yang 2020都有科爐我
我覺得香港人其實唔洗太自我設限 有果句講果句就OK
下下想擦兩邊鞋就兩邊不是人
democrats都有正常人 china joe就一定抵屌
GOP都有ON9野 就係之前話要unlock, just a flu呢班

我係war room pandemic個host嘅tweet到都屌人唔戴口罩
之後比人圍

睇翻當年民調封盤差距係3-5%（大多民調係3-3.5%）
如果今年侵封盤過5%
都應該玩完

演算法製造同溫層效應，同埋依家世代同階層鬥爭都對依家民調準確度有好大影響

即係你身邊全部藍絲，就會覺得香港大部分人都係藍絲一樣

美國州政府減黑警預算、甚至重組黑警
結果Trump一路死出黎話支持警察，嚴正執法
如果我係美國佬，我點支持得落？

但你睇下FB youtube又唔同
你睇mainstream / CNN / MSNBC 呢D梗係9成反啦

雖然democrats係仆街同連登政治取向唔同，但我理解唔到democrats點解=共諜（雖然我個人比較支持GOP）但美國民主社會黎，根本香港政治既二分法係應用唔到。

甚至我覺得對台灣（特別係國民黨）都唔應該用香港政治既二分法去睇

好心條友出少句聲
做人無pr=收皮

你國民黨個句露左底啦

次次都諗起bill burr係conan 講poll

注意
黑警係有 但都炒嘅炒 告嘅告
仲有好多警係企BLM個邊
香港個case係完全唔會有白警 美國唔係 無得比
仲要有班係癲撚到咁 Yes, We Mean Literally Abolish the Police

侵話咩99%好警係ON9嘅 不過有極左就會迫出佢呢D言論
但佢係唔夠diplomatic
但佢夠soundbite夠出位都係上次選到原因之一

Trump 話支持reform. blue states 係要defund.

我都係睇youtube先知原來咁多人係conservative 同撐trump
亦都聽過紅州美國人話trump有幾好

democrats & mainstream 比支共買起咗啦

defund police = 黑人死得更多 窮人區個班非黑社會更加慘

冇差咁遠
根據CNBC既poll
pennsylvania同florida兩個重要既swing state都係差within 3%
係michigan同wisconsin差得比較大 但記得上屆trump都係贏好少(~1%)
反而Trump要留意下Texas 傳統紅州而家竟然民調上打和 呢度成38張選舉人票 輸左就玩完

出賣台灣去換美國國債

仲未計Clintons 賣咗幾多科技俾支共.

露乜底

支持GOP同DDP唔等於要完全反對對面，唔係要完全見到對面就反

平衡先係政治

明知成個黨奶共，你平乜撚野衡
幫支共平衡阿？

事實上，Trump講完呢堆野
係美國佬眼裡面同我哋睇港共開聲話支持警隊一樣
Trump再唔同意，都應該等過左風頭先開聲
何況defund police伯否減少貧民區警力，其實係可以爭論
畢竟defund唔一定會炒人，唔再買TG、防暴裝備都一樣得

一定贏
輸咗任鞭屍
利申: 愛侵力

佩洛西呢本身外國政黨就唔同香港，黨內有唔同派系係好正常，就好似GOP個參議院多數黨拖延香港人權法一樣

我係話個風氣唔應該見個個黨就反

講緊國民黨阿

講返美國，條佩洛西有份支持中國登，中國登做左總統，香港人多得你唔少阿柒頭西

Clintons同佢老婆根本係democrats奶共既主因咁滯

就算連登日日屌既黑鬼馬到最後都開始亞太再平衡將矛頭指返中共，雖然我相信就算democrats唔係希婆上，另一個上都100%對支立場原地踏步，呢個先係我支持GOP既原因

侵係多口我認同
但其實佢講野可能都係為咗佢D基本盤 右派fan base

其實你知唔知國民黨依家內鬥緊，更甚即使韓國魚做總統都唔見得會一國兩制，因為國民黨黨內就算奶共都唔會有50%人支持咁樣統一

佩洛西係民主黨高層，唔通可以支持邊個，老老實實即使china joe上台依家既國際關係都唔係一時三刻可以解決到，反共已經係美國共識，淨係睇民主黨控制既眾議院通過反支法例既速度就知道

要支持侵既理由係拜登未選都已經就死咁，叫佢打老共不如殺咗佢，根本佢冇咁既執行力

我係叫你理性啲呀，知唔知乜叫思想be water,理性full gear呀柒頭西

even democrats對華硬
都一定無侵撚狗咁精彩
又去返obama呢D書生對流氓局 又比支共lead住走

雖然唔想承認，不過真係好多黃絲都當侵侵偶像

仲有幾個月可以做野，
同埋遲d上電視辯論，
個老人痴呆自然會出事。

當侵侵偶像有咩問題

無問題，但唔應該去twitter吹奏侵侵，好多人反中共同時亦都反侵

defund得一定會cut front line
或者少啲裝備，警察都唔會樂意去low income high crime rate既地方巡
對上一次已經defund過最後又係窮人區食屎，黑人青年死得仲多。

#46

你睇下國民黨個王鴻薇同金門個個陳玉珍咩料先啦 大佬 仲有高雄國民黨議員做到好似民建聯咁幫韓國魚護航 真心痴撚線

無計，侵本來就同iron man一樣，一個有錢人人生冇野好做，就走去做總統救國

係democrats班得返少少理想既現實主義者眼中點會明侵呢個現實主義世界既理想主義者點諗，侵本身錢已經多，再唔係上網9up幾句又可以賺下，名氣本身已經有，唯一做埋總統咁真係變歴史人物，所以侵更想係打冧埋支共，咁佢真係死咗都入硬歷史書

呢點佢可以叫做愛（國）的勞動，對佢講愛國同做總統根本只係開心only，呢點亦係佢致命傷，佢有策略有城府，但有時太串真係差少少

不過老老實實，拜登就死咁樣，好難覺得佢有能力可以同老共打過，even書生局

TPP 呢啲, 美國又有多啲工去第二度, 到時美國就更加弱, 呢個先係Democrat佢哋嘅目的.
Trump最後淨係美國自己同支共打trade war 己經夠晒. make America great again 背後係仲有好多野.

trump好唔鍾意呢啲so call協議 佢係prefer trade deal

一個有錢人人生冇野好做，就走去做總統救國?
錯晒啦 佢真心愛國先上呢個位
睇返佢舊訪問 一早睇唔過眼美國比人搵笨柒

金門金門根本靠支那搵食，選出嚟個議員梗係奶共

高雄市長係韓國魚嘛，梗係死保佢，唔係佢下次點可以係高雄同佢啲選民交代

我係話要理性啲去睇

好簡單, 呢班人從政幾十年, 解決咗幾多問題? 最後由一個outsider 坐上去就可以有咁多變化. 呢班老嘢究竟係無能力改變定係專登搞成咁? 諗下都知. 從政份人工有幾多? 點解可以咁有錢?

我覺得兩者冇衝突既

事實上侵因為佢係素人更加容易會以信念行事係事實

已經講緊國民黨議員大比數通過去縮短/取消比議員咨詢時間。咁都冇問題?
同埋金門個個係叫支那做「中央」

開始多人轉軑支持侵侵

正正因爲侵係素人同有錢人，佢可以更加忠於佢信念

個班已經從政變成打工既人正正係得返少少理想既現實主義者，佢哋已經一日為權力同錢財，自然好易比老共拉攏

所以侵坐上呢個位真係老共呢99年既報應

老老實實, Trump 係美軍邀請出嚟去選總統, 上任前己經計劃好點執行, 所以先咁勁

其實唔係開始, 佢一向rally 都好多人去

四年前呢條片都好勁

撐警時機其實未必錯, 問題係揀咩題材去得分, 好似 ilhan omar 哩 d 傻閪絕對 jer 住佢黎乘勝追擊, 大撚把人頂佢唔順, 但係咩七十幾歲阿伯跌倒係扮野係 antifa 就講多左喇

對手係垃圾拜登，好難唔贏

冇話冇問題

只係答返你個答案啫

事實上我住過一期台灣十個KMT支持者九個係同支那有關，淨返個個係因為佢老豆係KMT里長，所以要接佢個位，就必須被KMT

首先想講我一直支持DDP，因為我覺得佢係華人圈之光，但我唔希望佢因為完全造低KMT而變成反共既KMT

而且我由頭到尾只係覺得應該理性而唔係用香港既嚴苛二分法政治立場去睇外國政治咁解

同埋其實想講DPP係典型既左翼政黨

佢唔做總統其原本可以嘆世界
仲有間公司 打golf湊孫又得
而家因為坐呢個位打下golf又要比人屌
明明前幾任都係咁 人地打golf就無人屌

for real? more?

選舉前嘅風向係反共，唔代表選完都係

選完之後叫番兩聲make love, not war就可以當冇事發生，左膠一定受

而家國民黨嘅內鬥根本係光頭戇鳩當選高雄市民後嘅亂局，個個都要搶位。

有台灣人陪我哋驚，難兄難弟

我哋最多變新疆，台灣係面對戰爭

2017年10月31日寫, 睇下內容, 好正.

「華人圈」呢個Terms好大中華膠

DPP係經濟上都偏右，之前先比人叫資進黨

不過LGBT嗰啲又真係左嘅

真，Trump話阿伯係antifa陷害美警呢單野
真心令我反感
相似嘅言論係香港藍屍口裡面聽太多

Trump唔肯收口，神仙都難救

光頭最戇鳩係太大咬，拎完高雄市之後，俾KMT當神咁拜就去選總統，KMT其他山頭一定唔會滿意佢，俾佢做埋總統含撚都唔屌，結果其他山頭唔多唔少都有意要佢孭飛

但問題係KMT今年輸到清袋，連高雄市都輸埋，KMT唔贏返一場都睇怕唔洗清算黨產都收得皮

至於美國既問題，我覺得拜登痾尿都冇力，唔洗no war都成唔到大器

台灣面對完咪一樣要新彊化

如果中國唔停止挑戰美國世界大佬嘅地位，美國邊個當選總統佢都死，分別只係死得快定係死得慢。因為美國已表明一貫對華策略係錯誤，新嘅national strategy又已定，除非總統漠視體制秩序，否則個大方向並非是但一個黨派私下同中國嘅交情可以改變。

無論如何香港人都慘。中國持有一萬億美國國債，但係而家息低，實際上佢冇乜收入。小小嘅香港不單庫房充裕，而且冇外債，實際上有錢過成個中國。佢就係對我哋啲錢虎視眈眈，將來不久恐怕MPF只準買中資企業股票債券。

因為我諗唔到用乜形容華人圈

不過台灣個唔行右經濟真係含得撚，本身台灣係做密集代工起家，22k根本唔會有台資想開廠係台灣，即使郭生選總統個陣亦都幾乎冇諗過回台，所以DDP肯考慮最低工資上25k都已經奇蹟

不過希望上到25k唔好玩死台灣

侵侵難贏

佢CUT左大企業成1.5 TRILLION TAX,商家實支持佢,可以愈賺愈多.....侵自己都係商家佬,幫自己集團搵錢你估佢無做?
仲有佢揼勁多水比自己洲,好多美國人都唔妥

11月咪知囉
唔駛咁早出黎扮先知
將來點發展無人知

你覺得warren 同黑馬、Clinton 比，邊個大影響力

呢刻繼續支持侵有咩問題？唔通見佢個勢跌就即割？就算唔係fans，生意partner 都唔應該啦

因此2016時沈博士說TRUMP當選機會接近零 , 最後都當選了

2020年TRUMP連任機會應該比接近零大一點 = 100%連任了

大選咪就係national strategy大改嘅機會...

新national strategy2017年已公佈，並非因大選而改。

侵侵：電視論壇到時好撚正

拿
你又變侵粉啦

最慘係武肺搞到無電視辯論，益左sleepy joe

TEXAS好多大城都變緊藍
太多移民

選舉人票可以做25狗架
成日睇民調就話邊個贏邊個輸

成班唔接受現實,
制裁短期耐都唔撚會有架啦
拖到侵侵落台, 仲制條毛咩
無左外國勢力就等食屎啦,

唔駛講咁多11月推番上黎就得

拜登上台，希拉莉副總統，拜登辭職就變成希拉莉做總統

Warren pls

原來唔可以係侵粉？

一定揀黑婆吸左膠票啦

一時又支持侵一時又bipartisan support，其實連登仔覺唔覺得自己精神分裂？

撚狗撚到放生中興俾支那喘息
即係係硬過奧巴馬年代嘅(因為唔係主要敵人)，但講到下下精彩真心離譜咗

大把時間
依家黑人都開始犯眾憎